\beginsong{Duc in altum}[
by={T: Graziano Maria Malgeri; M: Alessandro Giacomo Brustenghi},
index={Come voci nel nostro cuore},
]

\beginverse
\[G]Come voci nel nostro \[C]cuore
Rie\[G]cheggiano le \[D]tue pa\[E-]role
\[D]Quando chia\[C]masti \[D]Pietro:
\[G]«Getta ancora le tue \[C]reti,
I\[G]noltrati nel \[D]mare \[B]della \[E-]morte
Per chia\[D]mare alla \[C]vita i figli di \[D]Dio».
\endverse
\beginchorus
\lrep\ \[G]Come un canto che \[A-]viene da \[E-]te,
\[D] L'annuncio \[C]di speranza che
doni all'umani\[D]tà.
\[B] Di fronte al\[E-]le difficol\[Bm]tà
Dici a \[C]noi di ripar\[G]tire
verso \[C]le \[G/B]pro\[A-]fondi\[D]tà.\ \[(G)]\ \rrep\ \rep{2}
\endchorus
\beginverse
^Della storia tu sei la ^guida,
Pu^rifichi ^ogni me^moria
^Con la pre^senza ^tua.
^Sul tuo volto che soffre in ^croce
di^pinto è il do^lore di ^ogni ^uomo
che at^tende la ^vita morendo con ^te.
\endverse
\endsong
